我已經成功放低咗佢啦！

我覺得佢當我完全係工具，攞嚟解悶
我搵佢就hea 我一兩句，佢悶先嚟搵我
我應完佢，佢又係覆我一個字
夠了…
所以我由今早開始，已經冇再搵佢
頭先佢又無啦啦send 啲嘢畀我睇
我應佢兩句佢又開始hea 覆
然後我覆佢一句 "i see" 就唔再理佢…
我覺得自己好型

i see

睇錯做低咗佢

上得黎開post 就知你未啦垃圾

今朝的事, 仲要唔係藍tick 佢就算

信我，我真係放低咗

唔覆佢其實都唔夠爽，覆i see 開心好多

傻嘅
你邊個忘記到

呢個係你既ex?

我兵嚟㗎啫

我都係呀~努力放低緊

努力呀
既然佢冇心，就唔好嘥自己時間